班石油黨去咗邊？又夠鐘撈底啦

石油大機會17-25蚊徘徊2-3年

冇息收 當你唔洗蟹都冇用啦

跑輸通脹 要儲錢 咁我不如做定期或者牛牛現金寶

今次唔借機打殘 頁岩油 邊有咁快升得返

連登真係冇燈撚錯 33蚊湧曬出黎叫人撈期油 oxy

樓主我信你
24.3short左100張
最多輸0.7

我另一個post 道指跌到0 恥笑石油撚 商品價格會負數 俾人笑 但係歷史上 真係出現過石油負數

short多100張先

你唔早d講
輸撚死我